- une partie sur le packing et l'unpacking (args et kwargs) pour les arguments de fonction
- des exercices dans la partie numpy
- une partie sur Pandas
- parler du yield et des générateurs
- parler des décorateurs
- une partie sur les exceptions
- scope des variables
- dir()
- mutable/immutable object
